麻煩各位兄弟同我report呢個藍絲YouTuber

我見啲藍絲page成日post佢啲片

推

和理非黎？

屌你 你咪由得佢囉，人地講乜你唔同意又攪人，你同對家有咩分別呀

唔係
表面和理非
實際聽唒就知深藍嚟
例如有段片話啲後生仔爭取一啲英殖時都無嘅野

youtube系統會過濾敏感留言?